美前防長：修例非香港內部事務 美軍不希望要派出第82空降師

美國前國防部長馬蒂斯周一（9日）表示，香港的反政府示威並非中國內部事務，而中國希望通過的逃犯條例違反一國兩制原則。他認為美國應與爭取人權的香港示威者站在同一邊，至少向他們提供「道德上」的支持。
馬蒂斯在紐約一個新聞活動上說：「但人們為那些（權利）站出來，我固有的想法是我們應該站在他們那一邊，即使只是道德上。」他表示美國在此事上需要小心，美方不會希望說要派出美軍第82空降師，但道德上應該要與香港示威者站在一起。

快點空降我！！！

Sir this way

sir this way!

美軍同解放軍 邊個會早到D?

Sir this way!!!!

來降我吧，不要等了

sir this way

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

我當你鳩Up我都起雞皮

快點啊

第82空降師（82nd Airborne Division）是美國陸軍中最早建立的空降師，該師前身是『全美』第82步兵師（82nd Division），成立於1917年8月25日。第二次世界大戰爆發後，於1942年3月重新組建。全師官兵承續第82步兵師傳承，配戴「全美」肩章。

格言 「ALL THE WAY!」
參與戰役
一戰
二戰
* 雪崩行動
* 諾曼第登陸
* 市場花園行動
* 突出部之役
越戰
入侵格瑞那達
巴拿馬軍事行動
波斯灣戰爭
持久自由軍事行動
伊拉克戰爭
阿富汗戰爭
香港民主戰爭

美軍快來我要帶路

二戰精英 82同101

真係搵佢放風定佢純粹9up

攻香港！

Sir please this way ! we support USA!

空降師

為撤僑做準備?

快！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔好講推，講
Sir this way!

唔會出82nd Airborne
因為31st MEU喺正附近

唔出空降師出艦隊都得架

班黑警應該驚到瀨屎
平時全副武裝殘虐手無寸鐵少女就叻
打美軍...應該一個鐘內成個警隊全滅
女警被輪姦

唔出82 係咪姐係出101 1st Marine我都唔拘

震驚中共

J死人

最多你派完，俾返是次軍費你啦

輪你老母，亂鳩咁抵萎

佢分析姐
佢走果陣係不愉快離開,冇乜可能代表官方

今次真係sir this way

come !

82nd all the way

美方不會希望, 但我地希望

你老母俾黑警輪緊啦
傻閪

美軍來了我帶路

I have been waiting for you, Sir

sir this wayyyyyy

sir 企撚左係到先都好

得番d 政客企係到 都保護唔到人民

sir

快點空降 sir

82空降師 係咪姐係 101 空降師前身？

空降總統

上星期同東盟先演習完
之前成架驅逐艦橫過中國自稱擁有主權嘅水域
老解一粒聲都唔敢出

我指你抵萎美軍，做埋班狗d賤野

求空降

係咪㗎？ This way sir.....

點會全滅， 班警犬見到美軍即刻跪低搖尾汪汪吠

唔該炸L左新屋嶺
前題係肯定無手足喺入面

流浮山200個刀手應該會快過佢地到
btw sir this way

來吧！Sir this way!!!!!!

Sir, this way

Sir, this way !

82空降師係咩？

SIR THIS WAY

Trump同Maddog Mattis不歡而散真係撐唔落明明Mattis 好撚適合做軍頭

佢黎攻 我地自動投降啦

求空降
Sir this way

JJ插沙求空降

Please come

好想入美軍

Sir, we’ve been expecting you, sir!

用錢可以出兵既話，1個鐘已經可以成億

gay

快D黎入侵香港, 我願意比稅美國

一個小隊marine夠砌

82空降師打得贏香港速龍小隊嗎

中美大戰

全力介入啦

Sir, this way, Sir!

係邊空降，我今晚開始過去住，訓街都要做第一個sir this way既人

我估打唔贏, 不服空降來證明

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

畜龍見到full gear美軍已經扯哂白旗啦，唔駛打

快點
香港人等左帶路好耐

空降民主

SOS
SIR THIS WAY

sir, air drop me please

太平洋第七艦隊！！！

第82空降師目前隸屬於美國第18空降軍，劃歸美國中央司令部，為美軍具有傳奇色彩的精銳部隊之一。自從越戰期間美國陸軍第101空降師改制為第101空中突擊師之後，第82空降師是美國現存唯一的現役正規空降師，至今仍活躍在美軍的各個戰場中。

咁多人爭住帶路 幾時先到我

美軍用激光炮秒殺就得了

美國快啲派兵駐守香港

記得攞返軍費！香港人會眾籌返俾你

諗起星期日行緊果時
都好多人叫 Sir this way

Sir this way!

721
811
831

快啲空降，香港人等到就喊啦

軍費我地比

快

Oh say can you see

721

軍隊 vs 爛仔

佢肯嚟最多我幫手捐錢比佢哋做油費

美國既快速反應部隊可以24小時内部署到全球任何地方,裝甲師都只係要72小時

搵多d 証據 事實 去証明 黑警係恐怖份子

美國出空軍救美國國民 唔係無可能

所以大家應該將831講成 恐怖份子發動恐怖襲擊攻擊港鐵市民

市民 記者被恐怖份子正面襲擊

多次武力對侍普通市民
斷手斷腳情度嚴重過車禍

有關行為明顯係恐怖份子 恐怖主義既級別

但香港人仲將呢d 罪行講成黑警 黑社會
就算人地想出手都幫唔到你啦

快啦

可惜佢𠵱㗎冇權喇

SIR, THIS WAY!!

速龍系對民，得支左輪

到時會出飛虎隊

美軍第82空降師

All the Way

sir this way

老解快d定82nd快d

派啦
就黎殺死曬香港人啦

傳奇精銳部隊，想j死人咩

下世投胎要做美國人

美國唔係支那

老解話出話出出十年都未出

美國真係就算前官員講句唔希望要出都超有震攝力

兩隊唔同

應該係第一位前美國官員透露美國可能出兵香港，佢講嘅絕對係非官方可靠消息。
一陣老共肯定講叫你放馬過黎，我地有14億人，個個都係戰狼

Sir

兩個師黎101而家改咗作戰性質

我要睇空降師vs武警，請快點空降

停打飛機 反修例話就話撒回左

佢地少左個原因做野

仲講緊條例 其實佢都幾離地 怪唔知用空軍

有良心嘅都比Trump 炒咗

香港可能24小時 裝甲師都到
咁近關島

快點空降我

Sir this way!!!

SIR,THIS WAY

請快點空降吧, SIR!

有冇人諗過ww3開始竟然係因為陳同佳

速龍都有飛虎

我地有流浮山200刀手
美軍小心

好想知咁多高樓大廈會跳去邊？
HALO落郊野公園？
低飛又會俾支那detect到

Sir! This Way!

美國國防部頻頻發聲，準備解放香港

SIR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
THIS WAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

軍費我地包

刀手早到啲

Sir! quick sir!!!

拔萃有個大仆街

this way sir

講到埋牙打支那一定即刻勁斯文凹哂水要求對話理性克制

sir!!

快點來，我等唔切啦

屌 親眼睇到既話都不枉此生

成功空降，香港d儲備就係你地嫁啦，
如果仲有既話

this way I love USA

唔理了 總之美軍來了我帶路

梗係尻 up 啦，不過聽都想射

唔派空降師派Navy SEAL Delta

仲磨緊刀

agger

屌，唔好成日sir this way喇，
有無第二句呀，
如果攪到美軍真係入埋黎，點撚算呀，
練定英文喇

sir!!!!

好撚打得既香港畜龍係唔會驚你架
夠膽你就黎

快！

其實中英聯合聲明有冇講過香港係屬於中國

柒婆：人權法唔係第一次提出
潛台詞：撚信你！靠嚇！

到時實課金

Mad dog

sir this way
快來空降我

眾籌軍費，成支戰鬥群開過嚟唔該

Sir!!!!!!!!!!!

sir. fuck me

求下你出啦

降落之前已經用tomahawk/F-35掃爆哂方圓100里內既支那軍部隊喇

剩係9UP都J出血

點睇都係沖繩近好多
海軍陸戰隊夠打啦

THIS WAY

笑撚死人咩，飛虎隊 / 速龍係英軍特總部隊SAS 級數訓練。怕你美軍條毛！支持林鄭立即同美帝宣戰，三萬港警立即圍攻美國領事館，活捉駐港總領事。罪名係香港發動顏色革命，煽動暴動。完全依法辦事

82空降師 雖然唔知乜黎 但我射左

仆街了 班藍絲一定第一班仆出嚟同我爭帶路

This way sir

有林奠同中共呢對完美組合就算將陳同佳換作陳大文都一樣可ww3

Sir
Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

Sir! Sir! This way! This way!

馬尼拉出兵 6hr full team作戰狀態

前國防部?

現職先有真行動

夾錢請美軍

係咪兇緊港共, 你再唔人道地解決就出美軍

唔好得個講字,快啲嚟啦！

Sir, this way!

快啲過咗條法案先啦成日畀假希望

出埋三角州部隊同解放軍隻抽

SIR THIS WAY!!!!!

我地要幫警察定性做恐怖份子

This way

軍費我哋出，美軍來我帶路

Airdrop

快啲嚟啦

快啲俾我睇下老解有幾勁 幾耐可以打走美軍

Sir follow me this way

唔知香港會唔會成為將來第三次世界大戰嘅導火線

快點出空軍
香港需要你

摺緊被唔知道

Advice from America

tui

真， 剩係部署一個師係沖繩
支那都應該瀨屎

我怕係係佢地去搶人春袋奶多d

雖然無咩可能，但依然都係會講

Sir this way!

道德上應該要與香港示威者站在一起
多謝你既道德
但全球除左極權國家都係企係香港個一邊

mad dog

射支導彈斷港豬大橋 , 空降美軍落邊境同膠鐵站 , 軍艦泊維港

可能10月1空降香港呢

Sir!!

Sir shoot HK police dog please

佢有冇Twitter？

等咗69年解放軍決戰美軍！

依位同胞個阿爺係咪未來人

佢地每次出依啲言論前係咪都諗過度過先出 咁樣鳩up係咪想嚇鳩支那?

cls好感動
攬炒係先破後立
呢刻可能好亂
但打倒共黨我有信心我地可以make香港great again

派啦 全部派哂黍!!!
sir this way~~

睇美國電影睇得多
幻想到美軍係維港點樣接香港難民上船

老老豆豆 駐軍香港幅射亞太對美國絕對有好處 重點係我哋會帶路

佢肯幫手 成個庫房俾佢任拎都制.香港人要儲返唔難.

air drop
this way this way

終於解鎖到最強職業！空降師！
體力：
物攻：
特攻：
防禦：
兵器：船堅炮利
唯一弱點：非主場

This WAY SIR!!!!!

去同陳百祥踢波

主場打交唔洗空降啦

8萬5千美國橋民加上香港人民擁戴，絕對唔會有問題

解放軍
參與戰役：
接被

之前唔知邊到聽到話美軍過黎好似都係半個鍾多啲

到時會唔會空襲狗局

SIR THIS WAY
WHERE DO YOU WANT TO GO PLEASE LET'S ME KNOW

快過解放軍亮劍

Sir, 要民兵嗎？

真* air drop?

主場都有啦香港人同美軍同一陣線，唔係咁馬蒂斯唔會講呢返話，會變侵略戰爭

留名等睇爽爽或環球時款鳩噏

到時空裝打空裝

我相信會有幾萬勇武派抬頭

再唔係成個第18空降軍派過黎
剩係唔派82空降師都得

侮辱美軍強姦被屌仲惡過狗

雖然係9up 不過都多謝佢呼籲支持香港

Sir This Way

仲快過去元朗

求你黎啦

前國防部長

掃就梗，但香港無咁大地方比一個空降師空降都係事實。

this way sir!

快啲 好想睇真美軍 一直覺好撚型成日上youtube j

快點空襲我

101 空降師呢

啟德發展區

this way,help

SIR THIS WAY！！

求原文
我發覺連登D 翻譯新聞
經常有biased, 會spin 去好消息果邊

Sir
please save hk

全部地盆同咁近海傘兵降咗落水好危險。雖然有空降落海既技術，但已經係SF級數

我希望你派

重未計大使館入面班marine

第82空降師 vs popo

SIR

美方不會希望說要派出美軍第82空降師

好想睇美軍禁番住防暴狗同畜龍黎打

[size=6]唔知香港狗隊啲精英夠唔夠打呢

佢地準備左好耐啦

美軍我等你💞

到時候 大喪 仲會有專業知識判斷嗎

she this way

之前有片，條死警犬寸市民驚到縮返入老母個閪度
希望到時可以見到嗰隻警犬出嚟表現下啦

我係美國人呀Hi

打仗打仗打仗！坐等支共收美國皮

可唔可以9少陣，做下d實際野仲好

炒晒班警察 再連同家屬送去大灣區
以同等budget請外國保安公司維持治安

空降人道物資PLEASE
SIR, THIS WAY

Dark Knight咩 咁多樓
要跳一定係新界
如果掃得平防空同註軍， 直接落赤鱲角
準備去東涌fing旗仔

我要101空降師

101應該秒收中共

快啲空降我

香港咁多高樓大廈好離玩空降喎

Sir this way 快啲空降

This way sir!

推

政客講下野
大家唔好太興奮
我地要繼續各自爬山
直至成功嘅一日

半年已經返返嚟重有多，唔使買大陸電俾錢東江水

仲有澳門風後掃街(中暑)

Sir this way!

快點來airdrop我吧

對於香港人來講雞毛蒜皮

美軍第82空降師是歷史悠久的快速反應部隊，其使命為在接到通知18 個小時之內, 快速到達危機地區，充分發揮空降兵作戰的突然性，

灣仔酒吧發大財

Sir this way!!!
快D空降!!

你地仲有18個鐘學唱國歌

佢嚟先算啦
咁快打飛機

sir
早少少到呀

幻想行行下抬頭見到成班美軍降落傘空降

排隊黨

今次白粉wo

我哋夾晒班狗乸去樓上勞軍
細路女都要老母含大炮
未死嘅狗俘虜做汁男當餵飯

踢走駐港解放軍
每年畀固定軍費美軍
唔使中共土匪咁
話唔使軍費
實際各方面吸緊香港血

我估會係海軍陸戰隊嚟。因為總統侵侵可以馬上授權陸戰隊採取行動避開國會投票。陸戰隊又駐紮喺兩棲登陸艦隨時待命

『全美』

Sir this one

Q Anon ：

Where We Go One We Go All！

sir, 呢邊呢邊

Sir This way

香港巴士底監獄要美軍支援

聞到屎味

就地處决美國領事公開強姦美國公民

日本二戰後警力不足，有一段時間用民間自衞隊守護社區，直到新警視廳成立

係就好，做到歷史嘅轉捩點

美軍來到
解放軍帶路

空軍巴打 幾時黎解放我地

雖然佢個身份同中共前軍人打嘴炮差唔多 不過好想成真

this way, sir

依家好多歐洲國家受到俄羅斯威脅都想咁。波蘭直情俾錢俾基地迎美軍，其他波羅的海三國+羅馬尼亞+保加尼亞等都排緊隊搵美帝做大佬

SIR, THIS WAY
有冇人整返個聯署

講一講都打曬飛機

我都想 但我唔係

Sir, this way, sirrrrrrrrrrrrr

雖然知知打飛機吹水 但我都好興奮

Sir快來
打柒d死黑狗

中國人係時候勃起來，嚴懲外國勢力

sir this way!!!

我係美國人呀hi

晚淸八國聯軍，義和拳一打即散，洋人話想傾呀，殺清義和拳，以前同官府勾結義和拳，全部比官府男殺女姦!

Air drop please

美軍來了

佢辭職時同Donald Trump 關係非常惡劣，但是無可否認由這位鐵血愛國將軍，上陣無數戰埸將領說出，是否說明香港面對人道災難……

咁連登都要派出冷事軍師去迎接佢地

駛撚夾咩，班警嫂享受過黑警特權，全部自動改食美軍大洋腸

sir, 直接飛去解放新屋嶺

Sir,呢度係香港游擊反共隊第十小隊！

我淨係知CIA晨早黎左,位位派三千,藍屍講嘅

香港人組成人鏈帶路

應係係話唔知班警太捱唔捱到3分鐘

美領門口嗰班保安全部係海軍陸戰隊精英，
分分鐘攞返M4 駁火後警狗要敗退返警總。跟住班保安反攻警總仲活捉埋盧偉聰鄧炳强

Sir!!!!!

THIS WAYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

SIR this way!!

美軍快來

我諗起啲防暴狗同飛狗隊淆底個樣就想笑

以為自己精英

全民帶路 sir this way

This way ar Sir

原文啊！係邊

香港問題，美方第一次有人開口提到 "美軍"
雖然係前防長，但都唔可以忽視
另一方面諗，講得咁嘅說話，反映中方喺香港問題上
可能已經有軍事上嘅部署.....

不過呢幾個月睇到大家嘅反應
應該美軍/解放軍要黎香港嘅話，大家都有哂心理準備
靠嚇已經冇用，用槍掃死哂香港人好，用坦克碌死哂都好
唔會怕

快啲黎空降我

呢個係警告中共咪立亂出兵

行動post

推爆佢唔該

[突發]9月13全港和你慶中秋!要人!

Sir, this way please.

不希望要派出，即係唔想派，但係別無選擇之下都要派

美帝I love you

i will lead the way, SIR

我帶路, 快點空降香港！！

101好似仲勁

sir！ this way！

13 Minutes: The Secret Soldiers of HK

已經可以去到軍事威嚇級數

降你娘

解放軍:

仲未到

多謝美國
USA！USA！

Sir this way !!!!!

唔好咁高期望

同中共鬥鳩噏

美軍來了 我帶路
Sir this way

USA USA

唔使講咁多

SIR THIS WAY!

快來空降我城吧，長官
Sir, you are gladly welcome in HK

Sir , this way

美軍快d黎啦

USA! USA!

都岩，香港應該港警話事，d美領仲想係度應該要討好港警

快d黎

Sir, this way!!!

快啦， 褲都除埋

3萬幾隻狗（未計班公安/武警/老解）
空降師麻煩你一次過炸撚死哂佢地

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

#wet#sir sir this way

想睇速龍對美軍

被迫派

古洞應該可以吧

其實而家已經有d女警為男警提供免費性服務

已fc，100%，唔係聽朋友嘅朋友講

快d

香港大西北/西貢成堆郊野公園可以空降

跪求美軍airdrop

畜龍俾人打到變肉醬都似

Sir!

Push

阿群帶路

Sir this way!!!!!!

Sir this way this way plz come come

現晒形
#3302

二戰101同82畀人打到仆街

不過現代戰爭好勁

美軍快啲同黑警對打！！！

可唔可以十月一派過黎

美領入面d 保安有無槍

Push
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

快D
撐得好辛苦

嗰啲女警犬，質素低劣

快啲嚟

Sir this way!!!!!

啲女警不男不女 點姦得落

睇到最底喊左, 我地班年輕人呀

屌，諗起Band of Brothers

收皮班撚樣，實戰都未試過，人地美軍由細打到大

班狗 九秒九除裝備扮平民

Sir this way!!!!!!!!!!!!

門口安檢阿叔無
真係入面就唔知

Popo vs美軍

Get a move on! please

咁似中國嚇人d口吻

支持美軍殺警

元朗起條撚屌天橋都億億聲

你太睇少港警

會唔會咁舊仲m1 carbine

唔好齋噏 快來空降我 我有咁講過

Please come, sir

美國來了，我帶路

單手接撚住你d濕尻布袋彈啦

我地希望快 d 出 ar

Sir the way plz

美領係美國領土

The 82nd Airborne Division is an airborne infantry division of the United States Army, specializing in parachute assault operations into denied areas[1][2] with a U.S. Department of Defense requirement to "respond to crisis contingencies anywhere in the world within 18 hours."

Sir, this way

支拿老解，返屋企接被啦

炸到我都唔緊要

東方日報，小心睇

咪玩人地軍隊 畜龍只識打冇裝備既人
人地美軍又專業又大隻 冇gear都ko畜龍啦

會唔會WW3

We want you

Sir thus eay

空降plz

一比人攻 關島就出發

但係為咗保護女警唔可以公開證據

快點胸襲我

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！

sir AirDrop please

All the way ! , Death from above
All the way ! , Death from above

空降吧. 快黎打救我, 就黎頂唔住

可唔可以快d空降我Sir this way!!!!

門口呀叔最多咪同你樓下看更一樣，不過都好撚串，次次入美領都比佢串下。但講真，美領入面係絕對有特種部隊/CIA國土安全部門的精英駐守。保護領事加上領事館等於國家領土。

林奠等收野

82空降師

請唔好迫我出82空降師~
btw
香港有龐大0既sir this way力量
解放軍同美國打
解放軍一定死得好慘

Sir this way please.

直接核彈ok

真美軍

band of brothers
this way

你個名知你好心急啦

香港大撚把錢,富可敵國

一架阿帕奇都收飛虎皮 上面支火神

聽講飛虎零敗績啊可？

可能呢次係唯一一次同最後一次

請求美軍派兵打救香港人

一個唔小心話香港唔打得，過去深圳先開...

振奮軍心

我都好想，睇住班老解同黑警被擊殺

雖然知佢鳩up 但係忍唔住講番句

Sir this way

如果現職 而家已經到咗

82仲係主力空降
101 主力轉左做空中突擊 （ Air Assault），玩直升機機降作戰，同以前嘅空騎兵（ Air Cavalry) 一鳩樣功能
基本上依家嘅101空降師同第1騎兵師功能上差別不大，除左無裝甲載具玩尼一點

咁厚禮
Sir this way

我表示：唔岀奇

睇佢問得條咁既問題,就知佢唔會明你講埋嘢啦,所以我都廢事提

你淨係咁鳩up下牛就扯晒旗

At your service SIR
This way please

Sir! This way!

指明「第82傘兵」 擺明唔係講比一般民眾聽 受眾係邊個🤔🤔🤔

香港班垃圾黑警應該腳震

狗也不吊女警

不希望出動，即係無選擇之下就會出動

係喎，前防長

我們來帶路

軍事威脅

解放軍要摺好被先黎 你話呢

聽到佢咁講打下飛機都好開心

洲際導彈

..

加入美軍不是夢
齊來做隨軍翻譯

咁出101空降師啦
Sir, this way

香港民主戰爭
快啲嚟liberate HK, 俘虜共匪林奠和黑警!

如果老美宣布撤僑，老共會唔會嚇到標屎

Sir this way!

我即刻去搵下82空降師係咩黎

101空降師轉左型做空中突擊喇，全部上曬直升機玩直升機機降作戰
無能力直接調過黎
靠82最實際，C130一機一機咁跳落黎

sir, ho ball!!!

Over here
God bless HK
God bless America
Thank you sir
Welcome sir

on your left

到底香港人咁熱愛工作熱愛錢係好事定唔好事

美軍真係黎
我辭工幫美軍基地洗廁所煮飯洗碗

求下你地快d來 頂唔緊啦

push

最好派埋101空降師

Contact !
Over here !
On your left / right
IED !
Follow me!
Stack up!
On my mark
Fuck fuck fuck!
Man down !
Medic!
Enemies spotted
Take cover !

你班友完全演譯左咩係齋聽聲就射左

即刻暗角除裝扮平民，再互相篤灰，白衫狗

我地好希望

唔推

唔得

如果要派美軍黎守住香港
多數要用保護美帝僑民名義
之前官方講過，在港美帝子民起碼7-8萬人
我諗分階段撤都唔易
應該分批走+要有軍力守住一個佔領區

同埋要睇下情況
係美帝當香港係一個佔領區守一段時間
定係安排盡快撤退行動

用番香港保衛戰情況
用最多兵力用空降師/MARINE 守住港島已經差唔多
某幾個大地鐵站黎做地下收容安全區
南區香港仔 / 青衣做上艦
又要防止難民+老解由九龍衝黎香港

USA

之前話一萬億起人工島既錢夠唔夠比
唔夠再眾籌

counter terrorist win

問題係真係有能力咁做

sir this way 求你哋快啲

TB 男人婆冇人想女女女喎

sir!!!!!! this way!!!!!!!

依家要立體進攻啊
唔好停留係二戰套戰略

Marine 要出MAGTF（Marine Air Ground Task Force)先夠做
最近香港嘅MAGTF係沖繩（3rd MEF 美國海軍陸戰隊第三遠征軍）
單靠marine 可以頂一陣
但係要玩long term operation 就要預埋海軍陸軍同埋空軍
空軍要support 拎制空權
海軍要拎曬制海權
以老解性格，美軍一到一定會開打
無制空無制海，強如美軍都會仆街
今次唔係打恐怖份子，今次係講緊打第二支正規軍，人地有齊海陸空，仲要加埋主場優勢
濟靠ground troops 唔掂

已經撤緊

俾你搶咗講先

空絳唔會好危險咩 完全冇路走 一路絳一路比人射

利申：完全唔識軍事

我帶路

其實前防長身份講既反話牌黎
即係我唔希望出精銳空降師呀=情況迫我既話就要出佢
而家講到咁具體
已經係比所有人有心理準備

出面有巴打POST
香港8/9美國旗示威訴求，美軍軍報都有報導左
已經吹緊風

冷氣軍師勁到教美軍？

Sir! This way!🇭🇰🇺🇸

會
除非美軍加埋係日本嘅第七艦隊上面啲EA-18G電子作戰飛機玩電子干擾
再偷偷摸摸空降
如果唔係，飛都飛唔到入黎
（老解雖然廢，但係都算有防空嘅）

美軍唔係萬能㗎
佢問個問題非常好
單靠空降兵無可能打贏
一定要有其他軍種同兵種support

推介睇吓呢個report

明顯疑問句啦

sir this way

go navy

你班仆街指意一賣命救你
唔該練好身體學定野
落去接應

sir this way!!

STW

喺沖繩過嚟
戰機好快

(重貼) [教學] 如何為美軍帶路

詳細教學

想見101多d

打先頭， 登陸諾曼第之前，早有空降師深入敵陣之後集結

Sir this way😭

空降來解放我們吧

Sir! This way

來空降我

二戰啊嘛
大佬啊
時代不停咁進步緊㗎
依家啲雷達咁Q發達
你未入空域已經見到曬喇
依家講緊現代戰爭啊
你見美國自二戰後每一場戰爭都係空軍打先頭就知啦
近代美國開始戰爭嘅第一步永遠都係先派空軍配合電子作戰機摧毀敵軍防空體制同埋空軍力量
再派Marine 開打
你唔理防空，唔理敵人嘅空軍
唯一嘅下場就係仆直

82nd Airborne vs Popo = 巴菜 vs 港隊

軍費既話，香港人會比返你
sir this way!

駐軍啦！

每個星期空降幾個去美國領事館都嚇到解放軍標尿

支持攬炒

逐間狗屋炸

雖然只係吹水
但

快D來

眾籌軍費

雷霆傘兵

西甲冠軍對學界...

美國好熟香港啦，駛鬼你地带，ㄧ齊助攻好過

America

要征兵出聲

快派軍，我帶路

空降

O! say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O! say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

Sir, this way please

不管是克警定武警
會帶路的都是自家人

this way.

兩個獨立架

阿力辜

sir, this way

do it.

唉好撚想做美國公民

Yes sir!

This way sir!

國防部長係文職
參謀長議席會議主席先係軍人

Sir this way 👊

道德上唔夠

Mattis本身係Marine出身
打過第一次同第二次波斯灣戰爭仲有阿富汗
係美軍中好撚有威望

同雜種講 uncle Sam is watching

Chairman of the Joint Chiefs of Staff

第18空降軍（XVIII Airborne Corps），是美國陸軍的一支軍級單位能在全球任一地區迅速完成部署的快速反應部隊，被稱為「美國的應急兵團」，總部設在布拉格堡 (北卡羅來納州)。下轄第3步兵師、第十山地師、第24步兵師（已撤編）、第82空降師、第101空中突擊師等。

p

香港民主戰爭

蛇的士圍

終於可以sir this way

一萬億軍費由香港人支付no problem!!!!!

都屌打老解啦

唔好太on9

係就快

可能試水溫

🚘🐍🚘

可以整枝呼喚旗, 啲旗好興擺蛇

SIR THIS WAY PLEASE AHHHHHH

退休警可持棍去打劫時，美軍已經可以大條道理來保護僑民

你講耐左、美軍只需要15 minutes
巡航導彈加五百空降'

香港代表

this way sir！

好過填大嶼山

一來到，黑警即刻變警犬，搖頭擺尾

美軍來了我張腿

用明日大嶼嗰一萬億都夠買起一個航母艦隊，仲要係最新嘅福特級加F35

Sir this way
Please liberate Hong Kong

第一步 去邊一區？

禮賓府同警總同軍營

睇你入去做乜
有時好撚客氣架

唔好出82

應該1至100出晒

Sir this way. Liberate Hong kong

快d呀，救命呀，制裁班狗呀

林奠心諗：diu, 諗住擦下鞋整個送中，搞到出美軍

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

Sir, I am waving US Flag

9UP, 冇可能會出
信者ON9

I know that way
It's my pleasure to guide you

嘩
想出埋兵啊

係時候hooah了

解放軍摺被摺得好快架
唔可以抹殺人地多年既努力

班加西

呢個真心要出

你老母就比狗輪，美軍來了我帶路！ sir, this way!

期待正義之師入城一舉殲滅邪惡軸心

摺完要比呀sir check嫁 好似係

你老母俾警犬輪緊 仲唔救佢？

諗深一層
其實要make Hong Kong great again唔係無可能
三個重點
美國幫手打番支那落封建時代
香港由西方國家接管
香港繼續做支那世界窗口

回歸8-90年代， 香港真正既黃金時代
香港人絕對有能力推香港再一次上頂峰

美軍來了 我帶路 sir,this way

美軍:HK women police?please no,I'm not gay.

Come on babyI am ready

認同，推

gogogogogogog

解放軍會係美軍到步前出黎迎接

Sir this way ! time to eat dog meat

半個鐘黎到個架好似係F14不過退左役

解放軍話真係見到美軍，我會番去乖乖摺被

師係單位，打個比喻一個小隊/中隊/大隊/......../團/師，用黎表達嗰隊人嘅人數同規模

82我諗係名掛

如果777俾美軍捉走，終國會唔會派戰狼救佢？會唔會 徒手撕美軍

Requesting air drop

精銳部隊黎
空降師即係預左係要打D登陸敵軍控制區既快速軍事行動
配合其他地面部隊黎支援

空降香港島
黃金海岸搶灘

Sir come on

海軍陸戰隊使館警衛隊（英語：Marine Corps Embassy Security Group[3]）

北韓射icbm 最快

美帝大佬

強行滲透

庫房 隨便拎!

Sir this way!!

sir! this way!!!!
82空降師
香港人歡迎你地

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

警犬連幫美軍含嘅資格都無啦
美軍係真係打過仗 打過真正恐怖分子
唔講裝備體格 淨係經驗警犬已經輸九條街

美軍來了我帶路，我加入

Sir this wayyyyyy

已提水要求助第82空降師

This Way！！！

美帝最叻大人，不過相關人士開得口大得老共，即是都係企我地同一陣線，呢個先係重點

佢真係要打係會打完你先會公佈，所以在位嘅係唔會講到明架

我地係主場this way Sir, 無問題！

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

All the way

聯合國駐軍啦，做國際托管地，比單係美國駐軍更具有道德正當性。

推比林鄭媽媽睇。嚇到尿滲

香港人更喜歡做國際公民

空降師
Sir please come

聯合國已經比支共摻透哂

SIR, THIS WAY!!!!

眾籌返軍費比你地

我要睇傘兵

有呢句就即黎

快啲啦就黎頂唔順

this way please

我們香港人願意給美軍一萬億港幣，以及割讓全香港的土地給美國。

USA!USA!

好驚再咁咀賤 沒男人要
但都忍不住。
呀～好自責........表達得未夠衰

對班畜牲咁講嘢係好正常嘅

Red alert 空降兵黎啦

香港人需要美軍解放香港

Vs

Vs

阿侵點睇呢？

Sir this way!
Trump we all love you! Respect!

101得唔得